以正視聽 - 請用「以武制暴」代替「私了」

陳雅明：關於「私了」的疑問及看法

以武制暴
除暴安良
替天行道

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

以武制暴

推

p牌仔推唔到啊

以

武

制

暴

「以武制暴」天琦口號

agger 名不正則言不順 言不順則事不成

以武制暴
天公地道
為民除害
替天行道

仁義感召
以上皆可

不如叫「自強」？
例子：「自強隊」去打波，有冇人跟？

好柒呀,義和團咁撚樣

Push

我自己講完都覺得有啲柒，咁叫咩好？

支持

幫佢贖罪

止暴制亂